(慎入 充斥負能量)人生絕望了...😭

錢 冇!
女 冇!
樓 冇!

暗瘡 大把
黑頭 好多
哨牙 我係

你哋話啊 係咪死咗去算...

毒撚 我係!
宅男 我認!
廢青 做緊!

未夠負能量，全部日後都可改變/善

點改善啊 我覺得自己係0

唔好話朋友同女 到你連屋企人都唔聽你電話先叫誇張 而家仲未到

仲諗緊自己幾時開咗呢個post 原來係同路人開嘅

乾杯 兄弟

屋企人最重要 但有陣時唔識向佢哋表達

pray for u ching🙏💛

就係毒到連屋企人都冇先叫毒 而家仲有家人理你 就唔好諗呢d 想開心買份禮物比阿媽 佢開心時你開心

上少啲連登啦 連登根本好多價值觀錯撚哂

弱勢既人 只會越睇越頹

清 你都有上 唔驚俾連登仔耳濡目染咩

我已經對連登仔既刻薄說話免疫

根本9成連登仔都係咁
樓主可能暗地裏above average都未自知

邊有可能啊